msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: ClamWin Free Antivirus 0.88.6\n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: 2007-11-08 22:11+0100\n"
"Last-Translator: budtse <budtse@users.sourceforge.net>\n"
"Language-Team: Korean <team@clamwin.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-Language: Korean\n"
"X-Poedit-Country: KOREA, REPUBLIC OF\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"

#: wxFrameMain.py:90
msgid "Displays the configuration window"
msgstr "설정 창을 보여줍니다."

#: wxFrameMain.py:91
msgid "&Preferences"
msgstr "(&환)경 설정"

#: wxFrameMain.py:93
msgid "Downloads latest virus database from the Internet"
msgstr "최신 바이러스 데이터베이스를 인터넷을 통해 다운받습니다."

#: wxFrameMain.py:95
msgid "Download &Virus Database Update"
msgstr "(&바)이러스 데이터베이스 업데이트 다운받기"

#: wxFrameMain.py:96
msgid "Displays ClamWin Log Files"
msgstr "ClamWin 로그 파일을 보여줍니다."

#: wxFrameMain.py:97
msgid "&Display Reports"
msgstr "(&리)포드 보기"

#: wxFrameMain.py:106
msgid "&File"
msgstr "(&파)일"

#: wxFrameMain.py:107
msgid "&Tools"
msgstr "(&도구)"

#: wxFrameMain.py:108
#: wxFrameMain.py:114
msgid "&Help"
msgstr "(&도움말)"

#: wxFrameMain.py:113
#, fuzzy
msgid "Displays ClamWin Free Antivirus Manual"
msgstr "ClamWin 메뉴얼을 보여줍니다."

#: wxFrameMain.py:116
msgid "&Check Latest Version"
msgstr "(&최)신 버전 확인"

#: wxFrameMain.py:118
msgid "ClamWin &Website"
msgstr "ClamWin (&웹)사이트"

#: wxFrameMain.py:120
msgid "Opens Frequently Asked Questions Page in the Web Browser"
msgstr "자주 문의 되는 질문을 웹브라우저에서 엽니다."

#: wxFrameMain.py:121
msgid "&FAQ"
msgstr "&FAQ"

#: wxFrameMain.py:123
msgid "Displays the  About Box"
msgstr "ClamWin 정보 박스를 보여줍니다."

#: wxFrameMain.py:124
msgid "&About"
msgstr "ClamWin (&정)보"

#: wxFrameMain.py:134
msgid "Displays Virus Database Update Log FIle"
msgstr "바이러스 데이터베이스 업데이트 로그 파일을 보여줍니다."

#: wxFrameMain.py:136
#: ClamTray.py:278
msgid "&Virus Database Update Report"
msgstr "(&바)이러스 데이터베이스 업데이트 리포트"

#: wxFrameMain.py:137
msgid "Displays Virus Scan Log File"
msgstr "바이러스 검사 로그 파일을 보여줍니다."

#: wxFrameMain.py:138
msgid "&Scan Report"
msgstr "검사 (&결)과"

#: wxFrameMain.py:146
msgid "Scans Files or Folders for Computer Viruses"
msgstr "파일이나 폴더를 바이러스 감염 되었는지 검사 합니다."

#: wxFrameMain.py:147
#: wxFrameMain.py:257
msgid "&Scan"
msgstr "(&검)사"

#: wxFrameMain.py:149
msgid "Exits the application"
msgstr "프로그램을 종료 합니다."

#: wxFrameMain.py:150
msgid "E&xit"
msgstr "(&끝)내기"

#: wxFrameMain.py:159
msgid "Preferences"
msgstr "환경 설정"

#: wxFrameMain.py:160
#: wxFrameMain.py:161
msgid "Displays Preferences Window"
msgstr "환경 창을 보여줍니다."

#: wxFrameMain.py:165
#, fuzzy
msgid "Update"
msgstr "업데이트 일자: %s"

#: wxFrameMain.py:166
msgid "Updates virus databases over the Internet"
msgstr "바이러스 데이터베이스를 인터넷을 통해 업데이트합니다."

#: wxFrameMain.py:167
msgid "Starts Internet Update"
msgstr "인터넷 업데이트를 시작합니다."

#: wxFrameMain.py:171
#, fuzzy
msgid "Scan"
msgstr "(&검)사"

#: wxFrameMain.py:172
msgid "Scans Selected File or Folder for Computer Viruses"
msgstr "선택된 파일이나 폴더를 바이러스 감염 되었는지 검사 합니다."

#: wxFrameMain.py:173
msgid "Scans For Viruses"
msgstr "바이러스 검사를 합니다."

#: wxFrameMain.py:221
#: wxFrameMain.py:225
#: wxFrameMain.py:337
#: wxFrameMain.py:343
#: ClamTray.py:117
#: ClamTray.py:339
#: ClamTray.py:363
#: ClamTray.py:373
#: ClamTray.py:381
#: ClamTray.py:441
#: ClamTray.py:455
#: OlAddin.py:199
#: OlAddin.py:419
#: OlAddin.py:492
#: wxDialogPreferences.py:1501
#: wxDialogPreferences.py:1564
#: wxDialogPreferences.py:1582
#: wxDialogStatus.py:466
msgid "ClamWin Free Antivirus"
msgstr "ClamWin Free 백신"

#: wxFrameMain.py:239
msgid "Status Bar"
msgstr "상태 줄"

#: wxFrameMain.py:247
msgid ""
"Select a folder or a file to scan\n"
"(Hold Shift key to select multiple files or folders)"
msgstr ""
"검사할 폴더나 파일을 선택하십시오, \n"
"(여러 파일이나 폴더를 선택하려면, Shift 키를 누르십시오)"

#: wxFrameMain.py:115
#, fuzzy
msgid "Checks for the Latest Version"
msgstr "최신 버전을 찾습니다."

#: wxFrameMain.py:354
#, fuzzy
msgid "An Error occurred while updating UI selection. %s"
msgstr "UI Selection를 업데이트 하던 중, 에러가 발생 %s"

#: wxFrameMain.py:387
msgid "Could not open help file - %s not found."
msgstr "도움말을 열 수 없음 - %s 을 찾을 수 없음"

#: wxFrameMain.py:394
msgid "Could not open help file. Please ensure that you have Adobe Acrobat Reader installed."
msgstr "도움말을 열 수 없음. Adobe Acrobat Reader가 설치되어 있는지 확인해 주십시오."

#: wxDialogStatus.py:117
#, fuzzy
msgid "File not found"
msgstr "파일 로케이션"

#: wxDialogStatus.py:119
msgid "FOUND"
msgstr ""

#: wxDialogStatus.py:133
#: wxDialogLogViewer.py:105
msgid "ERROR: No servers could be reached. Giving up"
msgstr ""

#: wxDialogStatus.py:137
#: wxDialogLogViewer.py:109
#, fuzzy
msgid "Giving up on"
msgstr "(&로)그인 시 바이러스 업데이트 하기"

#: wxDialogStatus.py:141
#: wxDialogLogViewer.py:113
msgid "Scan started:"
msgstr ""

#: wxDialogStatus.py:143
#: wxDialogLogViewer.py:115
msgid "-- summary --"
msgstr ""

#: wxDialogStatus.py:151
#: wxDialogLogViewer.py:123
#, fuzzy
msgid "Scanned files:"
msgstr "검사 (&리)포트 파일:"

#: wxDialogStatus.py:157
#: wxDialogLogViewer.py:129
#, fuzzy
msgid "Time:"
msgstr "(&시)간"

#: wxDialogStatus.py:167
msgid "is up to date"
msgstr ""

#: wxDialogStatus.py:169
msgid "sigs:"
msgstr ""

#: wxDialogStatus.py:171
msgid "f-level:"
msgstr ""

#: wxDialogStatus.py:173
msgid "builder:"
msgstr ""

#: wxDialogStatus.py:175
#, fuzzy
msgid "Database updated"
msgstr "(&바)이러스 데이터베이스 업데이트 리포트"

#: wxDialogStatus.py:177
msgid "signatures"
msgstr ""

#: wxDialogStatus.py:179
msgid "from"
msgstr ""

#: wxDialogStatus.py:181
msgid "Control+C pressed, aborting..."
msgstr ""

#: wxDialogStatus.py:183
#, fuzzy
msgid "Downloading"
msgstr "다운로드 (&사)이트"

#: wxDialogStatus.py:185
#, fuzzy
msgid "Connection with"
msgstr "SMTP 연결 정보"

#: wxDialogStatus.py:187
msgid "http:\\\\www.clamav.net\\faq.html"
msgstr ""

#: wxDialogStatus.py:189
msgid "http://www.clamwin.com/content/view/10/27/"
msgstr ""

#: wxDialogStatus.py:191
msgid "Not moved"
msgstr ""

#: wxDialogStatus.py:193
msgid "File excluded"
msgstr ""

#: wxDialogStatus.py:199
msgid "Mon"
msgstr ""

#: wxDialogStatus.py:201
msgid "Tue"
msgstr ""

#: wxDialogStatus.py:203
msgid "Wed"
msgstr ""

#: wxDialogStatus.py:205
msgid "Thu"
msgstr ""

#: wxDialogStatus.py:207
msgid "Fri"
msgstr ""

#: wxDialogStatus.py:209
msgid "Sat"
msgstr ""

#: wxDialogStatus.py:211
msgid "Sun"
msgstr ""

#: wxDialogStatus.py:213
msgid "Jan"
msgstr ""

#: wxDialogStatus.py:215
msgid "Feb"
msgstr ""

#: wxDialogStatus.py:217
msgid "Mar"
msgstr ""

#: wxDialogStatus.py:219
msgid "Apr"
msgstr ""

#: wxDialogStatus.py:221
msgid "May"
msgstr ""

#: wxDialogStatus.py:223
msgid "Jun"
msgstr ""

#: wxDialogStatus.py:225
msgid "Jul"
msgstr ""

#: wxDialogStatus.py:227
msgid "Aug"
msgstr ""

#: wxDialogStatus.py:229
msgid "Sep"
msgstr ""

#: wxDialogStatus.py:231
msgid "Oct"
msgstr ""

#: wxDialogStatus.py:233
msgid "Nov"
msgstr ""

#: wxDialogStatus.py:235
msgid "Dec"
msgstr ""

#: wxDialogStatus.py:242
#, fuzzy
msgid "version:"
msgstr "버전"

#: wxDialogStatus.py:244
#, fuzzy
msgid "updated"
msgstr "업데이트 일자: %s"

#: wxDialogStatus.py:246
#, fuzzy
msgid "failed"
msgstr "실패"

#: wxDialogStatus.py:294
#, fuzzy
msgid "ClamWin Free Antivirus Status"
msgstr "ClamWin Free 백신"

#: wxDialogStatus.py:319
msgid "&Stop"
msgstr "(&중)지"

#: wxDialogStatus.py:327
#, fuzzy
msgid "S&ave Report"
msgstr "검사 (&결)과"

#: wxDialogStatus.py:435
msgid "Unable to stop runner thread, terminating"
msgstr "러너 스래드를 중지 할수 없어 종료 함."

#: wxDialogStatus.py:453
msgid "Report files (*.txt)|*.txt|All files (*.*)|*.*"
msgstr "리포트 파일 (*.txt)|*.txt|모든 파일 (*.*)|*.*"

#: wxDialogStatus.py:455
#: wxDialogPreferences.py:1250
#: wxDialogPreferences.py:1266
msgid "All files (*)|*"
msgstr "모든 파일 (*)|*"

#: wxDialogStatus.py:463
msgid "Could not save report to the file "
msgstr "리포트를 파일로 저장할 수 없습니다."

#: wxDialogStatus.py:464
msgid ". Please check that you have write "
msgstr "폴더에 쓰기 권한(write permission)을 가지고 있는지와 디스크에 충분한 여유 공간이 있는지를 확인해 주십시오. "

#: wxDialogStatus.py:465
msgid "permissions to the folder and there is enough space on the disk."
msgstr "폴더에 쓰기 권한(write permission)을 가지고 있는지와 디스크에 충분한 여유 공간이 있는지를 확인해 주십시오. "

#: wxDialogStatus.py:533
msgid "Could not read from log file %s. Error: %s"
msgstr "로그 파일 %s을 읽을 수 없음. 에러: %s"

#: wxDialogStatus.py:544
#, fuzzy
msgid ""
"\n"
"--------------------------------------\n"
"Completed\n"
"--------------------------------------\n"
msgstr ""
"\n"
"-------------------\n"
"완료\n"
"-------------------\n"

#: wxDialogStatus.py:546
#, fuzzy
msgid ""
"\n"
"--------------------------------------\n"
"Cancelled\n"
"--------------------------------------\n"
msgstr ""
"\n"
"-------------------\n"
"완료\n"
"-------------------\n"

#: wxDialogStatus.py:629
#: ClamTray.py:470
msgid "Could not start process. No Command Line specified"
msgstr "작업을 시작 할 수 없음. 코맨드 라인(명령줄)이 명시되어 있지 않음"

#: wxDialogStatus.py:636
#: ClamTray.py:477
msgid ""
"Could not start process.\n"
"%s\n"
"File does not exist."
msgstr ""
"작업을 시작 할 수 없음.\n"
"%s\n"
"파일이 없음."

#: wxDialogStatus.py:646
#: wxDialogStatus.py:648
#: ClamTray.py:485
#: ClamTray.py:487
msgid ""
"Could not start process:\n"
"%s\n"
"Error: %s"
msgstr ""
"작업을 시작 할 수 없음:\n"
"%s\n"
"에러: %s"

#: wxDialogScheduledScan.py:160
msgid "Scheduled Scan"
msgstr "예약된 검사"

#: wxDialogScheduledScan.py:167
msgid "Schedule"
msgstr "예약"

#: wxDialogScheduledScan.py:171
msgid "Scanning &Frequency:"
msgstr "검사 (&주)기"

#: wxDialogScheduledScan.py:180
msgid "How often the schedule is executed"
msgstr "예약 검사를 얼마나 자주 실행할 것인지를 정하십시오."

#: wxDialogScheduledScan.py:187
#: wxDialogPreferences.py:415
msgid "&Time:"
msgstr "(&시)간"

#: wxDialogScheduledScan.py:194
msgid "When the schedule should be started"
msgstr "예약 검사를 시작할 시간"

#: wxDialogScheduledScan.py:202
#: wxDialogPreferences.py:567
msgid "&Day Of The Week:"
msgstr "(&요)일"

#: wxDialogScheduledScan.py:211
msgid "When schedule frequency is weekly select day of the week"
msgstr "예약 검사 주기가 주간일 때, 요일을 선택하십시오."

#: wxDialogScheduledScan.py:215
#, fuzzy
msgid "&Scan Folder:"
msgstr "검사 (&결)과"

#: wxDialogScheduledScan.py:222
msgid "Specify a folder to be scanned"
msgstr "검사하려는 폴더를 선택하십시오."

#: wxDialogScheduledScan.py:227
msgid "Click to browse for a folder"
msgstr "폴더를 찾기 위해서는 이 버튼을 클릭하십시오."

#: wxDialogScheduledScan.py:233
msgid "D&escription:"
msgstr "(&설)명"

#: wxDialogScheduledScan.py:240
msgid "Specify a friendly description for the scheduled scan"
msgstr "이 예약 검사에 대한 적절한 설명을 설정하십시오."

#: wxDialogScheduledScan.py:243
msgid "&Activate This Schedule"
msgstr "스케줄 (&적)용하기"

#: wxDialogScheduledScan.py:246
msgid "Select if you wish to enable this schedule"
msgstr "이 스케줄을 적용하려면, 선택 하십시오."

#: wxDialogScheduledScan.py:252
msgid "Closes the dialog and applies the settings"
msgstr "창을 닫고 변경된 사항을 적용 합니다."

#: wxDialogScheduledScan.py:256
#: wxDialogPreferences.py:253
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: wxDialogScheduledScan.py:258
msgid "Closes the dialog and discards the changes"
msgstr "창을 닫고 변경된 사항을 적용하지 않습니다."

#: wxDialogScheduledScan.py:309
#: wxDialogPreferences.py:1235
msgid "Select a directory"
msgstr ""

#: wxDialogScheduledScan.py:341
#, fuzzy
msgid "Specified path is invalid. Please verify your selection."
msgstr "선택된 경로를 찾을 수 없습니다. 선택 사항을 다시 확인해 주십시오."

#: wxDialogPreferences.py:145
msgid "General"
msgstr "일반"

#: wxDialogPreferences.py:147
#, fuzzy
msgid "Filters"
msgstr "(&파)일"

#: wxDialogPreferences.py:149
#, fuzzy
msgid "Internet Updates"
msgstr "인터넷 업데이트를 시작합니다."

#: wxDialogPreferences.py:151
msgid "Proxy"
msgstr "프록시"

#: wxDialogPreferences.py:153
#, fuzzy
msgid "Scheduled Scans"
msgstr "예약된 검사"

#: wxDialogPreferences.py:155
msgid "Email Alerts"
msgstr "이메일 알림"

#: wxDialogPreferences.py:157
msgid "Archives"
msgstr "아카이브 (압축 파일)"

#: wxDialogPreferences.py:159
msgid "File Locations"
msgstr "파일 로케이션"

#: wxDialogPreferences.py:161
#, fuzzy
msgid "Reports"
msgstr "검사 (&결)과"

#: wxDialogPreferences.py:163
msgid "Advanced"
msgstr "고급"

#: wxDialogPreferences.py:169
#, fuzzy
msgid "Description"
msgstr "(&설)명"

#: wxDialogPreferences.py:170
msgid "Path"
msgstr "경로"

#: wxDialogPreferences.py:173
#, fuzzy
msgid "Frequency"
msgstr "검사 (&주)기"

#: wxDialogPreferences.py:187
#, fuzzy
msgid "ClamWin Preferences"
msgstr "환경 설정"

#: wxDialogPreferences.py:245
#, fuzzy
msgid "Closes the window and saves the changes"
msgstr "창을 닫고 변경된 사항을 적용하지 않습니다."

#: wxDialogPreferences.py:255
#, fuzzy
msgid "Closes the window without saving the changes"
msgstr "창을 닫고 변경된 사항을 적용하지 않습니다."

#: wxDialogPreferences.py:260
msgid "Proxy &Server:"
msgstr "프록시 (&서)버:"

#: wxDialogPreferences.py:267
msgid "Proxy Server domain name or IP address"
msgstr "프록시 서버 도메인 내임 또는 IP Address"

#: wxDialogPreferences.py:270
#: wxDialogPreferences.py:727
msgid "P&ort:"
msgstr "(&포)트"

#: wxDialogPreferences.py:280
msgid "Proxy Server port number (0-65535)"
msgstr "프록시 서버 포트 넘버 (0-65535)"

#: wxDialogPreferences.py:283
#: wxDialogPreferences.py:740
msgid "&User Name:"
msgstr "사용자 이름"

#: wxDialogPreferences.py:290
msgid "Proxy Server Account Name (optional)"
msgstr "프록시 서버 사용자 이름 (옵션)"

#: wxDialogPreferences.py:293
#: wxDialogPreferences.py:751
msgid "&Password:"
msgstr "암호"

#: wxDialogPreferences.py:301
msgid "Proxy Server account password (optional)"
msgstr "프록시 서버 암호 (옵션)"

#: wxDialogPreferences.py:304
msgid "Leave these fields blank if you do not connect via Proxy Server"
msgstr "프록시 서버를 사용하지 않는 경우, 이 항목들을 비워 두십시오"

#: wxDialogPreferences.py:310
msgid "Scanning Options"
msgstr "검사 옵션"

#: wxDialogPreferences.py:315
#, fuzzy
msgid "&Enable Automatic Virus Database Updates"
msgstr "(&바)이러스 데이터베이스 업데이트 다운받기"

#: wxDialogPreferences.py:318
msgid "Enable automatic virus database downloads "
msgstr "바이러스 데이터베이스를 자동 다운로드 함"

#: wxDialogPreferences.py:324
msgid "Download &Site :"
msgstr "다운로드 (&사)이트"

#: wxDialogPreferences.py:331
msgid "Specify Database Mirror Site here. Usually this is database.clamav.net"
msgstr "데이터베이스 미러 사이트를 이 곳에 설정 하십시오. 대부분의 경우, database.clamav.net 사용"

#: wxDialogPreferences.py:334
#, fuzzy
msgid "&Update Frequency:"
msgstr "검사 (&주)기"

#: wxDialogPreferences.py:339
#: wxDialogPreferences.py:346
#: wxDialogPreferences.py:1453
#: wxDialogScheduledScan.py:37
#: wxDialogScheduledScan.py:66
#: wxDialogScheduledScan.py:175
#: wxDialogScheduledScan.py:181
msgid "Daily"
msgstr "매 일"

#: wxDialogPreferences.py:339
#: wxDialogPreferences.py:1453
#: wxDialogScheduledScan.py:66
#: wxDialogScheduledScan.py:175
msgid "Hourly"
msgstr "매 시간"

#: wxDialogPreferences.py:340
#: wxDialogPreferences.py:1077
#: wxDialogPreferences.py:1453
#: wxDialogScheduledScan.py:66
#: wxDialogScheduledScan.py:176
#: wxDialogScheduledScan.py:283
#: wxDialogScheduledScan.py:292
msgid "Weekly"
msgstr "매 주"

#: wxDialogPreferences.py:340
#: wxDialogPreferences.py:1453
#: wxDialogScheduledScan.py:66
#: wxDialogScheduledScan.py:175
msgid "Workdays"
msgstr "평일 만"

#: wxDialogPreferences.py:345
msgid "How often virus database is downloaded"
msgstr "바이러스 데이터베이스 다운로드 주기"

#: wxDialogPreferences.py:352
msgid "&ClamScan Location:"
msgstr "&ClamScan의 위치:"

#: wxDialogPreferences.py:360
msgid "Specify location of clamscan"
msgstr "ClamScan의 위치를 선택하십시오."

#: wxDialogPreferences.py:365
#, fuzzy
msgid "Click to browse for clamscan"
msgstr "폴더를 찾기 위해서는 이 버튼을 클릭하십시오."

#: wxDialogPreferences.py:371
msgid "&FreshClam Location:"
msgstr "&FreshClam의 위치:"

#: wxDialogPreferences.py:379
msgid "Specify location of freshclam"
msgstr "FreshClam의 위치를 선택하십시오."

#: wxDialogPreferences.py:385
#, fuzzy
msgid "Click to browse for freshclam"
msgstr "폴더를 찾기 위해서는 이 버튼을 클릭하십시오."

#: wxDialogPreferences.py:391
#, fuzzy
msgid "&Virus Database Folder:"
msgstr "(&바)이러스 데이터베이스 업데이트 리포트"

#: wxDialogPreferences.py:399
msgid "Specify location of virus database files"
msgstr "바이러스 데이터베이스 파일의 위치를 선택하십시오."

#: wxDialogPreferences.py:404
#, fuzzy
msgid "Click to browse for a virus database folder"
msgstr "폴더를 찾기 위해서는 이 버튼을 클릭하십시오."

#: wxDialogPreferences.py:409
msgid "&Scan In Subdirectories"
msgstr "(&서)브디렉토리 검사"

#: wxDialogPreferences.py:412
#, fuzzy
msgid "Select if you wish to scan in subdirectories recursively"
msgstr "이 스케줄을 적용하려면, 선택 하십시오."

#: wxDialogPreferences.py:426
msgid "&Scan In Archives"
msgstr "(&압)축 파일 검사"

#: wxDialogPreferences.py:435
msgid "Do Not Scan Archives Larger Than"
msgstr "압축 파일이 xx MB 보다 큰 경우 검사에서 제외"

#: wxDialogPreferences.py:445
#: wxDialogPreferences.py:913
msgid "MegaBytes"
msgstr "MB"

#: wxDialogPreferences.py:450
#: wxDialogPreferences.py:464
msgid "Do Not Extract More Than "
msgstr "xx 이상의 압축 파일은 풀지 않음"

#: wxDialogPreferences.py:460
#, fuzzy
msgid "Files"
msgstr "(&파)일"

#: wxDialogPreferences.py:474
msgid "Sub-Archives"
msgstr "xx 이상의 서브 압축 파일은 풀지 않음"

#: wxDialogPreferences.py:479
msgid "&Treat Files As Mailboxes"
msgstr "파일을 (&메)일 박스처럼 다루기"

#: wxDialogPreferences.py:482
#, fuzzy
msgid "Select if you wish to scan mailboxes"
msgstr "이 스케줄을 적용하려면, 선택 하십시오."

#: wxDialogPreferences.py:486
msgid "&Extract Attachments and Macros from MS Office Documents"
msgstr "ms 오피스 도규먼트의 어태치먼트와 매크로 (&풀)기"

#: wxDialogPreferences.py:500
msgid "&Additional Clamscan Command Line Parameters:"
msgstr ""

#: wxDialogPreferences.py:509
msgid "Limit Log File Size To:"
msgstr "로그 파일 사이즈 제한:"

#: wxDialogPreferences.py:517
msgid "Select maximum size for the logfile"
msgstr "로그 파일의 최대 사이즈를 선택 하십시오."

#: wxDialogPreferences.py:521
#, fuzzy
msgid "&Scan Report File:"
msgstr "검사 (&결)과"

#: wxDialogPreferences.py:529
msgid "Specify location for a scan reports log file"
msgstr "검사 리포트 로그 파일의 위치를 선택하십시오."

#: wxDialogPreferences.py:535
#: wxDialogPreferences.py:555
#, fuzzy
msgid "Click to browse for a log file"
msgstr "폴더를 찾기 위해서는 이 버튼을 클릭하십시오."

#: wxDialogPreferences.py:541
#, fuzzy
msgid "&Virus Database Update Report File:"
msgstr "(&바)이러스 데이터베이스 업데이트 리포트"

#: wxDialogPreferences.py:549
msgid "Specify location for a database updates log file"
msgstr "데이터베이스 업데이트 로그 파일의 위치를 선택하십시오."

#: wxDialogPreferences.py:564
#, fuzzy
msgid "When the download should be started"
msgstr "예약 검사를 시작할 시간"

#: wxDialogPreferences.py:581
#, fuzzy
msgid "List of Scheduled Scans"
msgstr "예약된 검사"

#: wxDialogPreferences.py:597
#, fuzzy
msgid "Scheduled Scans:"
msgstr "예약된 검사"

#: wxDialogPreferences.py:603
msgid "&Add"
msgstr "(&추)가"

#: wxDialogPreferences.py:609
msgid "&Remove"
msgstr "(&삭)제"

#: wxDialogPreferences.py:616
msgid "&Edit"
msgstr "(&수)정"

#: wxDialogPreferences.py:622
msgid "&Display Infected Files Only"
msgstr "감염된 파일만 (&보)기"

#: wxDialogPreferences.py:626
#: wxDialogPreferences.py:935
msgid "Select if you wish to display infected files only in the scan progress window"
msgstr "검사 진행 창에서 감염된 파일만 보려면 선택하십시오."

#: wxDialogScheduledScan.py:206
#: wxDialogPreferences.py:628
msgid "Monday"
msgstr "월"

#: wxDialogPreferences.py:628
#: wxDialogPreferences.py:635
#: wxDialogScheduledScan.py:206
#: wxDialogScheduledScan.py:212
msgid "Tuesday"
msgstr "화"

#: wxDialogScheduledScan.py:206
#: wxDialogPreferences.py:629
msgid "Wednesday"
msgstr "수"

#: wxDialogScheduledScan.py:207
#: wxDialogPreferences.py:629
msgid "Thursday"
msgstr "목"

#: wxDialogScheduledScan.py:207
#: wxDialogPreferences.py:629
msgid "Friday"
msgstr "금"

#: wxDialogScheduledScan.py:207
#: wxDialogPreferences.py:629
msgid "Saturday"
msgstr "토"

#: wxDialogScheduledScan.py:207
#: wxDialogPreferences.py:629
msgid "Sunday"
msgstr "일"

#: wxDialogPreferences.py:634
#, fuzzy
msgid "When update frequency is weekly select day of the week for an update"
msgstr "예약 검사 주기가 주간일 때, 요일을 선택하십시오."

#: wxDialogPreferences.py:638
#, fuzzy
msgid "&Update Virus Database On Logon"
msgstr "바이러스 데이터베이스 업데이트 로그 파일을 보여줍니다."

#: wxDialogPreferences.py:641
#, fuzzy
msgid "Select if you wish to update the virus databases just after you logged on"
msgstr "이 스케줄을 적용하려면, 선택 하십시오."

#: wxDialogPreferences.py:648
msgid "Infected Files"
msgstr "감염된 파일"

#: wxDialogPreferences.py:653
msgid "&Report Only"
msgstr "(&보)고만 하기"

#: wxDialogPreferences.py:661
msgid "&Remove (Use Carefully)"
msgstr "(&삭)제 하기 (주의)"

#: wxDialogPreferences.py:670
msgid "&Move To Quarantine Folder:"
msgstr "(&검)역 폴더로 보내기"

#: wxDialogPreferences.py:680
msgid "Specify location for a quarantine folder"
msgstr "검역 폴더의 위치를 선택하시오."

#: wxDialogPreferences.py:686
#, fuzzy
msgid "Click to browse for a quarantine folder"
msgstr "폴더를 찾기 위해서는 이 버튼을 클릭하십시오."

#: wxDialogPreferences.py:700
msgid "&Send Email Alert On Virus Detection"
msgstr "바이러스 발견시 이메일 알림 메시지 (&보)내기"

#: wxDialogPreferences.py:704
msgid "Select if you wish to receive email alerts when ClamWin detects a virus"
msgstr "바이러스 발견시, ClamWin으로 부터  알림 메시지를 이메일로 받아보려면 선택하십시오."

#: wxDialogPreferences.py:710
msgid "SMTP Connection Details"
msgstr "SMTP 연결 정보"

#: wxDialogPreferences.py:716
msgid "&Mail Server:"
msgstr "(&메)일 서버:"

#: wxDialogPreferences.py:724
msgid "SMTP Server domain name or IP address"
msgstr "SMTP 서버 도메인 네임 또는 IP 주소"

#: wxDialogPreferences.py:737
msgid "Mail Server port number (0-65535)"
msgstr "메일 서버 포트 넘버 (0-65535)"

#: wxDialogPreferences.py:748
msgid "Mail Server Account Name (optional)"
msgstr "메일 서버 사용자 이름 (선택사양)"

#: wxDialogPreferences.py:760
msgid "Mail Server account password (optional)"
msgstr "메일 서버 사용자 암호 (선택사양)"

#: wxDialogPreferences.py:763
msgid "Email Message Details"
msgstr "이메일 알림 메시지 정보"

#: wxDialogPreferences.py:769
msgid "&From:"
msgstr "(&보)낸이"

#: wxDialogPreferences.py:777
msgid "Specify an email address from which the notification will be sent."
msgstr "알림 메시지를 보내는 이의 이메일 주소를 선택하십시오."

#: wxDialogPreferences.py:780
msgid "&To:"
msgstr "(&받)는이"

#: wxDialogPreferences.py:788
msgid "Specify an email address where the email alert will be delivered.  Separate multiple addresses with commas."
msgstr "알림 메시지를 받는 이의 이메일 주소를 선택하십시오. 여러 곳으로 이메일을 보내는 경우 쉼표(,)를 사용 하십시오."

#: wxDialogPreferences.py:791
msgid "Su&bject:"
msgstr "(&주)제"

#: wxDialogPreferences.py:799
msgid "Specify Recipient's email address where the email alert will be delivered"
msgstr "알림 메시지를 받는 이의 이메일 주소를 선택하십시오."

#: wxDialogPreferences.py:802
msgid "Send &Test Email"
msgstr "(&테)스트 이메일 보내기"

#: wxDialogPreferences.py:805
msgid "Click to send a test email message"
msgstr "테스트 이메일을 보내려면 클릭하십시오."

#: wxDialogPreferences.py:811
msgid "&Display Pop-up Notification Messages In Taskbar "
msgstr "타스크 바 팝업 알림 메시지 보여주기"

#: wxDialogPreferences.py:815
msgid "Select if you wish to receive Tray notification pop-up messages"
msgstr "시스템 트레이의 팝업 알림 메시지를 받아 보려면 선택하십시오."

#: wxDialogPreferences.py:822
msgid "Specify Filename Patterns to include and/or exclude in scanning"
msgstr "검사에 포함 또는 제외할 파일 이름 패턴을 선택하십시오."

#: wxDialogPreferences.py:827
msgid "(To specify a regular expression include your pattern within <...>)"
msgstr "Regular Expression사용시 <..> 안에 패턴을 넣으십시오."

#: wxDialogPreferences.py:832
msgid "&Exclude Matching Filenames:"
msgstr "제외할 파일 이름:"

#: wxDialogPreferences.py:837
#: wxDialogPreferences.py:862
msgid "Patterns"
msgstr "패턴"

#: wxDialogPreferences.py:842
#: wxDialogPreferences.py:867
msgid "Move up"
msgstr ""

#: wxDialogPreferences.py:845
#: wxDialogPreferences.py:870
msgid "Move down"
msgstr ""

#: wxDialogPreferences.py:848
#: wxDialogPreferences.py:873
msgid "New item"
msgstr ""

#: wxDialogPreferences.py:851
#: wxDialogPreferences.py:876
msgid "Delete item"
msgstr ""

#: wxDialogPreferences.py:854
#: wxDialogPreferences.py:879
msgid "Edit item"
msgstr ""

#: wxDialogPreferences.py:857
msgid "&Scan Only Matching Filenames:"
msgstr "검사에 꼭 포함할 파일 이름:"

#: wxDialogPreferences.py:882
msgid "&Deactivate"
msgstr "(&비)활성"

#: wxDialogPreferences.py:890
msgid "A&ctivate"
msgstr "(&활)성"

#: wxDialogPreferences.py:898
msgid "&Notify About New ClamWin Releases"
msgstr ""

#: wxDialogPreferences.py:901
msgid "Select if you wish to get a notification message when ClamWin Free Antivirus program has been updated"
msgstr ""

#: wxDialogPreferences.py:908
msgid "(No personal information is transmitted during this check)"
msgstr ""

#: wxDialogPreferences.py:918
msgid "Scanner &Priority:"
msgstr "스캐너 (&우)선순위:"

#: wxDialogPreferences.py:922
#: wxDialogPreferences.py:927
#: wxDialogPreferences.py:1477
#: wxDialogPreferences.py:1485
msgid "Normal"
msgstr "정상"

#: wxDialogPreferences.py:922
#: wxDialogPreferences.py:1475
#: wxDialogPreferences.py:1483
msgid "Low"
msgstr "낮음"

#: wxDialogPreferences.py:926
msgid "Specify the process priority for the virus scanner."
msgstr "바이러스 스캐너의 프로세스 순위를 선택하십시오."

#: wxDialogPreferences.py:931
msgid "Display &File Scanned % Progress Indicator"
msgstr ""

#: wxDialogPreferences.py:1015
#, fuzzy
msgid "An error occurred whilst saving configuration file %s. Please check that you have write permission to the configuration file."
msgstr "설정 파일 %s 저장 중 에러 발생. 설정 파일의 사용 권한을 확인 하십시오."

#: wxDialogPreferences.py:1033
msgid "Event Failed"
msgstr "실패"

#: wxDialogPreferences.py:1205
#: wxDialogPreferences.py:1221
#, fuzzy
msgid "Executable files (*.exe)|*.exe|All files (*.*)|*.*"
msgstr "리포트 파일 (*.txt)|*.txt|모든 파일 (*.*)|*.*"

#: wxDialogPreferences.py:1209
#: wxDialogPreferences.py:1225
#: wxDialogPreferences.py:1251
#: wxDialogPreferences.py:1267
#: wxDialogStatus.py:456
msgid "Choose a file"
msgstr "파일을 선택하십시오"

#: wxDialogPreferences.py:1247
#: wxDialogPreferences.py:1263
#, fuzzy
msgid "Text Files (*.txt)|*.txt|All files (*.*)|*.*"
msgstr "리포트 파일 (*.txt)|*.txt|모든 파일 (*.*)|*.*"

#: wxDialogPreferences.py:1291
#, fuzzy
msgid "Maximum amount of scheduled items (20) has been reached."
msgstr "최대 예약 검사 수(20) 초과"

#: wxDialogPreferences.py:1379
msgid ""
"This is a test message sent during configuration of ClamWin Free Antivirus on the following computer: %s.\n"
"Please do not be alarmed.\n"
msgstr ""
"%s ClamWin Free 백신 설정 중 보내진 메시지 입니다.\n"
"놀라지 마십시오.\n"

#: wxDialogPreferences.py:1384
msgid "Test Email has been sent successfully."
msgstr "테스트 이메일이 성공적으로 보내졌습니다."

#: wxDialogPreferences.py:1386
#, fuzzy
msgid "Could not send the email. Please ensure you are connected to the internet. Error: %s"
msgstr "도움말을 열 수 없음. Adobe Acrobat Reader가 설치되어 있는지 확인해 주십시오."

#: wxDialogPreferences.py:1501
#: wxDialogPreferences.py:1582
#: wxDialogScheduledScan.py:338
msgid "Value cannot be empty"
msgstr "값이 비어 있습니다."

#: wxDialogPreferences.py:1565
msgid "The folder you selected does not exist. Would you like to create %s now?"
msgstr "선택한 폴더가 존재 하지 않음. 새로 %s 폴더를 만드시겠습니까?"

#: wxDialogPreferences.py:1571
#, fuzzy
msgid "Unable to create folder %s. Error: %s"
msgstr "로그 파일 %s을 읽을 수 없음. 에러: %s"

#: wxDialogLogViewer.py:68
#, fuzzy
msgid "ClamWin Log Viewer"
msgstr "ClamWin 로그 파일을 보여줍니다."

#: wxDialogLogViewer.py:93
#: wxDialogStatus.py:121
msgid "ClamAV update process started at"
msgstr ""

#: wxDialogLogViewer.py:95
#: wxDialogStatus.py:123
msgid "ERROR: DNS Resolver:"
msgstr ""

#: wxDialogStatus.py:125
#: wxDialogLogViewer.py:97
msgid "WARNING: Invalid DNS reply. Falling back to HTTP mode."
msgstr ""

#: wxDialogStatus.py:127
#: wxDialogLogViewer.py:99
msgid "ERROR: Can't get information about database.clamav.net:"
msgstr ""

#: wxDialogLogViewer.py:101
#: wxDialogStatus.py:129
msgid "Can't query"
msgstr ""

#: wxDialogLogViewer.py:103
#: wxDialogStatus.py:131
msgid "No IP address"
msgstr ""

#: wxDialogLogViewer.py:107
#: wxDialogStatus.py:135
msgid "Trying again in 5 secs..."
msgstr ""

#: wxDialogLogViewer.py:111
#: wxDialogStatus.py:139
msgid "ERROR: Update failed. Your network may be down or none of the mirrors listed in freshclam.conf is working."
msgstr ""

#: wxDialogLogViewer.py:117
#: wxDialogStatus.py:145
#, fuzzy
msgid "Known viruses:"
msgstr "%i 개의 바이러스로 부터 보호 중"

#: wxDialogLogViewer.py:119
#: wxDialogStatus.py:147
#, fuzzy
msgid "Engine version:"
msgstr "ClamAV 버전"

#: wxDialogLogViewer.py:121
#: wxDialogStatus.py:149
#, fuzzy
msgid "Scanned directories:"
msgstr "(&서)브디렉토리 검사"

#: wxDialogLogViewer.py:125
#: wxDialogStatus.py:153
#, fuzzy
msgid "Infected files:"
msgstr "감염된 파일"

#: wxDialogLogViewer.py:127
#: wxDialogStatus.py:155
msgid "Data scanned:"
msgstr ""

#: wxDialogLogViewer.py:80
#: wxDialogPreferences.py:242
#: wxDialogAbout.py:162
#: wxDialogScheduledScan.py:249
msgid "OK"
msgstr "확인"

#: wxDialogAbout.py:168
msgid "Virus DB Version: (main: %i; daily: %i)"
msgstr "Virus DB 버전: (주요: %i; 데일리: %i)"

#: wxDialogAbout.py:174
msgid "Updated: %s"
msgstr "업데이트 일자: %s"

#: wxDialogAbout.py:214
msgid "Could not locate ClamScan executable"
msgstr "ClamScan"

#: wxDialogAbout.py:227
msgid "Unable to retrieve ClamAV version"
msgstr "ClamAV 버전을 검색 할 수 없음"

#: wxDialogAbout.py:252
#, fuzzy
msgid "Unable to retrieve database version"
msgstr "데이터베이스 버전을 검색 할 수 없음"

#: wxDialogCheckUpdate.py:105
#: wxFrameMain.py:265
#: wxDialogStatus.py:500
msgid "&Close"
msgstr "(&닫)기"

#: wxFrameMain.py:337
#, fuzzy
msgid "ClamWin Free Antivirus is not configured. Would you like to configure it now?"
msgstr "ClamWin이 설정 되어 있지 않습니다. 지금 설정 하시겠습니까?"

#: wxFrameMain.py:343
msgid "You have not yet downloaded Virus Definitions Database. Would you like to download it now?"
msgstr ""

#: wxFrameMain.py:397
msgid "http://www.clamwin.com/content/category/3/7/27/"
msgstr ""

#: wxFrameMain.py:405
#: wxDialogAbout.py:110
#: wxDialogAbout.py:199
#: ClamTray.py:315
msgid "http://www.clamwin.com"
msgstr ""

#: wxDialogUtils.py:58
#, fuzzy
msgid "An error occurred during Virus Database Update. Please review the update report."
msgstr "예약된 바이러스 데이터베이스 업데이트 중 에러 발생. 업데이트 리포트 참조"

#: wxDialogUtils.py:65
#, fuzzy
msgid "ClamWin Free Antivirus: Downloading Update..."
msgstr "ClamWin Free 백신"

#: wxDialogUtils.py:78
#, fuzzy
msgid "Unable to remove file %s. Error: %s"
msgstr "로그 파일 %s을 읽을 수 없음. 에러: %s"

#: wxDialogUtils.py:83
#, fuzzy
msgid "Couldn't remove file %s. Error: %s"
msgstr "로그 파일 %s을 읽을 수 없음. 에러: %s"

#: wxDialogUtils.py:115
#, fuzzy
msgid ""
"\n"
"-----------------------------\n"
msgstr ""
"\n"
"-------------------\n"
"완료\n"
"-------------------\n"

#: wxDialogUtils.py:116
msgid ""
"Scan Started %s\n"
"ERROR: Virus Definitions Database Not Found! Please download it now.\n"
msgstr ""

#: wxDialogUtils.py:117
#, fuzzy
msgid "-----------------------------"
msgstr ""
"\n"
"-------------------\n"
"완료\n"
"-------------------\n"

#: wxDialogUtils.py:126
#, fuzzy
msgid "Virus has been detected during scan! Please review the scan report."
msgstr "예약 검사 중 바이러스 발견. 치료 결과 리포트 참조."

#: wxDialogUtils.py:128
#, fuzzy
msgid "An error occurred during virus scan. Please review the scan report."
msgstr "예약 검사 중 에러 발생. 치료 결과 리포트 참조."

#: wxDialogUtils.py:133
#, fuzzy
msgid "ClamWin Free Antivirus: Scanning..."
msgstr "ClamWin Free 백신"

#: wxDialogUtils.py:150
#: ClamTray.py:555
#, fuzzy
msgid "Could not send email alert. Error: %s"
msgstr "로그 파일 %s을 읽을 수 없음. 에러: %s"

#: wxDialogUtils.py:157
#, fuzzy
msgid "Could not delete logfile : %s. Error: %s"
msgstr "로그 파일 %s을 읽을 수 없음. 에러: %s"

#: wxDialogUtils.py:179
msgid "Log files are not properly configured. Please review ClamWin configuration"
msgstr ""

#: wxDialogUtils.py:192
#, fuzzy
msgid "Unable to read from the log file. Error: %s"
msgstr "로그 파일 %s을 읽을 수 없음. 에러: %s"

#: wxDialogUtils.py:229
msgid ""
"Unable to get online version. Most likely it's a temporary connectivity error and you don't have to do anything.\n"
"If you see this error often then allow clamwin.exe in your firewall and check proxy settings.\n"
"(%s)"
msgstr ""

#: ShellExtImpl.cpp:
#: 292
#, fuzzy
msgid "Scan with ClamWin Free Antivirus"
msgstr "ClamWin Free 백신"

#: wxDialogCheckUpdate.py:98
#, fuzzy
msgid "&Download"
msgstr "다운로드 (&사)이트"

#: EmailAlert.py:82
#, fuzzy
msgid "Email alert to %s has been sent successfully."
msgstr "테스트 이메일이 성공적으로 보내졌습니다."

#: Config.py:63
msgid "admin@yourdomain"
msgstr ""

#: Config.py:63
#, fuzzy
msgid "clamwin@yourdomain"
msgstr "ClamWin (&열)기"

#: Config.py:64
#, fuzzy
msgid "ClamWin Virus Alert"
msgstr "ClamWin 바이러스 검색기"

#: EmailAlert.py:86
#, fuzzy
msgid "Could not send an email. Error: %s"
msgstr "로그 파일 %s을 읽을 수 없음. 에러: %s"

#: EmailAlert.py:95
msgid ""
"ClamWin detected a virus on the following computer: %s\n"
"\n"
"Please review the attached log files for more details.\n"
msgstr ""

#: wxDialogCheckUpdate.py:88
msgid "&Do Not Check for Updates in Future"
msgstr ""

#: wxDialogCheckUpdate.py:76
msgid "List Of Changes in Version %s:"
msgstr ""

#: wxDialogScheduledScan.py:119
#, fuzzy
msgid "Could not open persistent storage for scheduled scans. Error: %s"
msgstr "로그 파일 %s을 읽을 수 없음. 에러: %s"

#: wxDialogScheduledScan.py:130
msgid "Could not save scheduled scans to persistent storage. Error: %s"
msgstr "영속적 저장공간(퍼시스턴트 스토리지)에 예약 검사를 저장할 수 없음. 에러: %s"

#: wxDialogCheckUpdate.py:54
#, fuzzy
msgid "ClamWin Update"
msgstr "ClamWin (&웹)사이트"

#: wxDialogCheckUpdate.py:60
msgid "An update of ClamWin Free Antivirus has been released. Please click on Download button and download the latest version %s"
msgstr ""

#: wxDialogCheckUpdate.py:69
msgid "After you download the latest version setup file simply run it and install over the existing version."
msgstr ""

#: wxDialogAbout.py:57
#: wxDialogAbout.py:61
#, fuzzy
msgid "About ClamWin Free Antivirus"
msgstr "ClamWin Free 백신"

#: wxDialogAbout.py:72
msgid "Version "
msgstr "버전"

#: wxDialogAbout.py:79
msgid "ClamAV Version gets here"
msgstr "ClamAV 버전"

#: wxDialogAbout.py:84
msgid "Protecting from %i Viruses"
msgstr "%i 개의 바이러스로 부터 보호 중"

#: wxDialogAbout.py:93
#: wxDialogAbout.py:115
#, fuzzy
msgid "ClamWin Free Antivirus Homepage"
msgstr "ClamWin Free 백신"

#: wxDialogAbout.py:100
msgid "Donate to ClamWin"
msgstr "ClamWin에 기부하기"

#: wxDialogAbout.py:105
msgid "Website:"
msgstr "웹사이트:"

#: wxDialogAbout.py:119
msgid "Author: alch <alch@users.sourceforge.net>"
msgstr "저자: alch <alch@users.sourceforge.net>"

#: wxDialogAbout.py:125
#, fuzzy
msgid "Copyright (c) 2004 - 2006"
msgstr "Copyright (c) 2004 - 2005"

#: wxDialogAbout.py:130
msgid "This program is free software"
msgstr "이 프로그램은 무료로 배포되는 소프트웨어 임"

#: wxDialogAbout.py:142
msgid "ClamAV Homepage"
msgstr "ClamAV 홈페이지"

#: wxDialogAbout.py:150
msgid "Finndesign Homepage"
msgstr "Finndesign 홈페이지"

#: wxDialogAbout.py:158
msgid "Python Homepage"
msgstr "Python 홈페이지"

#: OlAddin.py:174
msgid "You appear to be running a win32all version pre 151, which is pretty old"
msgstr ""

#: OlAddin.py:175
msgid "I'm afraid it is time to upgrade"
msgstr ""

#: OlAddin.py:199
#, fuzzy
msgid "An error occurred in ClamWin Free Antivirus About Box.\n"
msgstr "ClamWin 환경 설정 시작 중 에러 발생.\n"

#: OlAddin.py:213
msgid "WARNING - Trying to use image '%s', but it doesn't exist"
msgstr ""

#: OlAddin.py:248
msgid "Virus Deleted by ClamWin.txt"
msgstr ""

#: OlAddin.py:275
#: OlAddin.py:1031
msgid "Registration complete."
msgstr ""

#: OlAddin.py:277
#, fuzzy
msgid "An Error occurred whilst starting clamscan: %s"
msgstr "UI Selection를 업데이트 하던 중, 에러가 발생 %s"

#: OlAddin.py:294
#, fuzzy
msgid "An Error occurred reading clamscan report: %s"
msgstr "UI Selection를 업데이트 하던 중, 에러가 발생 %s"

#: OlAddin.py:296
#, fuzzy
msgid ""
"An Error occurred whilst scanning:\n"
"%s"
msgstr "UI Selection를 업데이트 하던 중, 에러가 발생 %s"

#: OlAddin.py:306
#, fuzzy
msgid "An Error occurred whilst converting clamscan report: %s"
msgstr "UI Selection를 업데이트 하던 중, 에러가 발생 %s"

#: OlAddin.py:344
#: wxDialogUtils.py:107
msgid "Virus Definitions Database Not Found! Please download it now."
msgstr ""

#: OlAddin.py:418
#, fuzzy
msgid ""
"ClamWin Free Antivirus could not scan file%s\n"
".Error: %s"
msgstr "ClamWin Free 백신 홈페이지"

#: OlAddin.py:470
msgid "ClamWin Free Antivirus has detected a virus in the message attachments!"
msgstr ""

#: OlAddin.py:471
msgid "Virus Detected!"
msgstr ""

#: OlAddin.py:474
#, fuzzy
msgid "Virus has been detected in an email attachment! The attachment was replaced with the report file."
msgstr "예약 검사 중 바이러스 발견. 치료 결과 리포트 참조."

#: OlAddin.py:476
#, fuzzy
msgid "An error occurred whilst scanning email message."
msgstr "UI Selection를 업데이트 하던 중, 에러가 발생 %s"

#: OlAddin.py:508
#: ClamTray.py:563
#, fuzzy
msgid "Could not remove file: %s. Error: %s"
msgstr "도움말을 열 수 없음 - %s 을 찾을 수 없음"

#: OlAddin.py:580
#, fuzzy
msgid "&About ClamWin Free Antivirus"
msgstr "ClamWin Free 백신"

#: OlAddin.py:581
#, fuzzy
msgid "Shows the ClamWin About Box"
msgstr "ClamWin 정보 박스를 보여줍니다."

#: OlAddin.py:836
msgid "ClamWin Free Antivirus could not replace an attachment. Error: %s"
msgstr ""

#: OlAddin.py:837
#, fuzzy
msgid "ClamWin Free Antivirus!"
msgstr "ClamWin Free 백신"

#: OlAddin.py:905
msgid "Error connecting to Outlook!"
msgstr ""

#: OlAddin.py:918
#, fuzzy
msgid "An error occurred whilst displaying the splashscreen %s. Error: %s."
msgstr "UI Selection를 업데이트 하던 중, 에러가 발생 %s"

#: OlAddin.py:955
msgid "Addin terminating: %d COM client and %d COM servers exist."
msgstr ""

#: OlAddin.py:1007
msgid "Registering (in HKEY_LOCAL_MACHINE)..."
msgstr ""

#: OlAddin.py:1010
msgid "Registering (in HKEY_CURRENT_USER)..."
msgstr ""

#: OlAddin.py:1015
msgid "Registration Complete"
msgstr ""

#: ClamTray.py:117
#, fuzzy
msgid "Unable to stop scheduled process, terminating"
msgstr "러너 스래드를 중지 할수 없어 종료 함."

#: ClamTray.py:131
#, fuzzy
msgid "An error occurred whilst terminating scheduler thread. Error: %s"
msgstr "UI Selection를 업데이트 하던 중, 에러가 발생 %s"

#: ClamTray.py:237
msgid "&Configure Scheduler"
msgstr "예약 설(&정)"

#: ClamTray.py:257
#, fuzzy
msgid "&Run Scheduled Scan"
msgstr "예약된 검사"

#: ClamTray.py:261
msgid "&Stop All Running Tasks Now"
msgstr "현재 진행 중인 모든 작업 (&중)지"

#: ClamTray.py:271
#, fuzzy
msgid "&Virus Scan Report"
msgstr "검사 (&결)과"

#: ClamTray.py:282
#, fuzzy
msgid "&Open ClamWin"
msgstr "ClamWin 웹사이트를 엽니다"

#: ClamTray.py:283
#, fuzzy
msgid "&Download Virus Database Update"
msgstr "(&바)이러스 데이터베이스 업데이트 다운받기"

#: ClamTray.py:284
#, fuzzy
msgid "&Configure ClamWin"
msgstr "ClamWin에 대하여"

#: ClamTray.py:285
#, fuzzy
msgid "&Scheduler"
msgstr "예약"

#: ClamTray.py:286
#, fuzzy
msgid "Display &Reports"
msgstr "(&리)포드 보기"

#: ClamTray.py:288
#, fuzzy
msgid "Check &Latest Version"
msgstr "(&최)신 버전 확인"

#: ClamTray.py:289
#, fuzzy
msgid "&Visit ClamWin Website"
msgstr "ClamWin 웹사이트를 엽니다"

#: ClamTray.py:291
#, fuzzy
msgid "&Exit"
msgstr "(&끝)내기"

#: ClamTray.py:313
#: wxFrameMain.py:401
msgid "http://www.clamwin.com/index.php?option=content&task=view&id=40&Itemid=60&version="
msgstr ""

#: ClamTray.py:338
#, fuzzy
msgid "Could not launch ClamWin Scanner. Error: %s"
msgstr "로그 파일 %s을 읽을 수 없음. 에러: %s"

#: ClamTray.py:351
#, fuzzy
msgid "Could not display balloon tooltip. Error: %s"
msgstr "로그 파일 %s을 읽을 수 없음. 에러: %s"

#: ClamTray.py:362
#, fuzzy
msgid ""
"An error occurred while displaying log file %s.\n"
"Error: %s"
msgstr "UI Selection를 업데이트 하던 중, 에러가 발생 %s"

#: ClamTray.py:373
#, fuzzy
msgid "An error occurred while starting ClamWin Free Antivirus scanner.\n"
msgstr "UI Selection를 업데이트 하던 중, 에러가 발생 %s"

#: ClamTray.py:381
#, fuzzy
msgid "An error occurred while starting ClamWin Free Antivirus Update.\n"
msgstr "UI Selection를 업데이트 하던 중, 에러가 발생 %s"

#: ClamTray.py:387
msgid "Error"
msgstr ""

#: ClamTray.py:387
#: wxDialogUtils.py:38
#, fuzzy
msgid "Unable to create freshclam configuration file. Please check there is enough space on the disk"
msgstr "폴더에 쓰기 권한(write permission)을 가지고 있는지와 디스크에 충분한 여유 공간이 있는지를 확인해 주십시오. "

#: ClamTray.py:403
#: wxDialogUtils.py:56
#, fuzzy
msgid "Virus database has been updated."
msgstr "(&바)이러스 데이터베이스 업데이트 리포트"

#: ClamTray.py:405
#, fuzzy
msgid "An error occurred during Scheduled Virus Database Update. Please review the update report."
msgstr "예약된 바이러스 데이터베이스 업데이트 중 에러 발생. 업데이트 리포트 참조"

#: ClamTray.py:418
msgid ""
"Unable to spawn scheduled process.\n"
"Command line: %s\n"
"Error: %s"
msgstr ""
"예약된 작업을 시작 할 수 없음.\n"
"코맨드 라인(명령줄): %s\n"
"에러: %s"

#: ClamTray.py:433
msgid "Error performing Scheduled Update."
msgstr "예약된 업데이트 실행 중 에러 발생."

#: ClamTray.py:441
#: wxDialogUtils.py:206
msgid "Please point your browser at: %s"
msgstr "브라우저에서 %s를 확인 하십시오."

#: ClamTray.py:455
#, fuzzy
msgid "An error occurred while starting ClamWin Free Antivirus Preferences.\n"
msgstr "ClamWin 환경 설정 시작 중 에러 발생.\n"

#: ClamTray.py:496
msgid "Virus has been detected during scheduled scan! Please review the scan report."
msgstr "예약 검사 중 바이러스 발견. 치료 결과 리포트 참조."

#: ClamTray.py:498
#, fuzzy
msgid "An error occurred during scheduled scan. Please review the scan report."
msgstr "예약 검사 중 에러 발생. 치료 결과 리포트 참조."

#: ClamTray.py:530
#, fuzzy
msgid "Running Scheduled Task:\n"
msgstr "예약 검사:"

#: ClamTray.py:532
#, fuzzy
msgid "An error occurred whilst running Running Scheduled Task "
msgstr "UI Selection를 업데이트 하던 중, 에러가 발생 %s"

#, fuzzy
msgid "Scans Programs in Computer Memory for Viruses"
msgstr "파일이나 폴더를 바이러스 감염 되었는지 검사 합니다."

#, fuzzy
msgid "Scan &Memory"
msgstr "검사 (&결)과"

msgid "Scan Computer Memory"
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "Scans Programs Loaded in Computer Memory for Computer Viruses"
msgstr "선택된 파일이나 폴더를 바이러스 감염 되었는지 검사 합니다."

#, fuzzy
msgid "Scans Computer Memory for Viruses"
msgstr "바이러스 검사를 합니다."

#, fuzzy
msgid "Specify any additional parameters for clamscan.exe"
msgstr "ClamScan의 위치를 선택하십시오."

msgid "&Unload Infected Programs from Computer Memory"
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "Select if you wish to unload infected programs from computer memory so they can be quarantined or removed"
msgstr "검사 진행 창에서 감염된 파일만 보려면 선택하십시오."

msgid "Scan &Programs Loaded in Computer Memory"
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "Select if you wish to include programs computer memory during every scan"
msgstr "이 스케줄을 적용하려면, 선택 하십시오."

#, fuzzy
msgid "Netfarm Homepage"
msgstr "ClamAV 홈페이지"

#, fuzzy
msgid "Scanning Programs in Computer Memory"
msgstr "파일이나 폴더를 바이러스 감염 되었는지 검사 합니다."

msgid "Computer Memory Scan Completed"
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "Select if you wish to scan OLE attachments and macros in MS Office Documents"
msgstr "ms 오피스 도규먼트의 어태치먼트와 매크로 (&풀)기"

msgid "Email Scanning"
msgstr ""

msgid "Try to &Scan Executable Files Only"
msgstr ""

msgid "Microsoft Outlook"
msgstr ""

msgid "Scan &Incoming Email Messages"
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "Select if you wish to enable scanning of incoming email messages in MS Outlook"
msgstr "ms 오피스 도규먼트의 어태치먼트와 매크로 (&풀)기"

msgid "Scan &Outgoing Email Messages"
msgstr ""

msgid "Select if you wish to enable scanning of outgoing email messages in MS Outlook"
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "Opens Support Forum in the Web Browser"
msgstr "자주 문의 되는 질문을 웹브라우저에서 엽니다."

msgid "&Technical Support"
msgstr ""

msgid "SCAN SUMMARY"
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "Skipped non-executable files:"
msgstr "이 스케줄을 적용하려면, 선택 하십시오."

msgid "ERROR: Can't download main.cvd"
msgstr ""

msgid "Your network may be down or none of the mirrors listed in freshclam.conf is working. Check http://www.clamav.net/support/mirror-problem for possible reasons."
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "Select if you only wish to scan files that can run on MS Windows platform"
msgstr "검사 진행 창에서 감염된 파일만 보려면 선택하십시오."

#, fuzzy
msgid "&Warn if Virus database is Out of Date"
msgstr "바이러스 데이터베이스 다운로드 주기"

msgid "Will display a reminder if the virus database is older than 3 days"
msgstr ""

msgid ""
"\n"
"Scan Started %s"
msgstr ""

msgid "Virus signature database is older than 3 days and may not offer the latest protection. Would you like to update it now?"
msgstr ""

# wxDialogPreferences.py:
msgid "Language Settings"
msgstr ""

msgid "&Language:"
msgstr ""

# wxDialogPreferences.py:
msgid "Windows UI Language"
msgstr ""

# wxDialogPreferences.py:
# Language setting box :
msgid "The language will change next time ClamWin is started"
msgstr ""

msgid "Choose auto-detect or an available language"
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "ClamWin Error occured whilst loading virus database: %s"
msgstr "UI Selection를 업데이트 하던 중, 에러가 발생 %s"

